發夢諗起點解廣傳唔用廣播列表

呢幾個收到好多聯署，傳者叫大家要廣傳
一傳十，十傳百
發夢諗起WhatsApp有廣播列表，可以一傳256個人！

如果個個都咁做，唔係傳得更廣咩？！

有錯誤請指正

啱啱收到個

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

呢幾個月*